====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je proteste vigoureusement près du journal Le Monde , sans être prêt encore à m ' engager professionnellement dans l ' urbanisme .
Entity Name (Type) :: Le Monde (ORG)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Le Monde (ORG)
Total entitiy counts: 1

